記住呢句口號【先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家】

「先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家」
大敵當前只可以屌建制同政府

下面留言免疫

入黎睇下 以社會認同理論應用於對抗運動

以後見到邊個屌達哥，微辣，未表態藝人，泛民，港豬，義士，天琦 一律回一句

[size=6][red]「先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家」[/red][/size=6]

「先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家」

第一個留言好重要，copy定， 一見到分化鋪就入去留言